點解啲老一輩咁鍾意拎棉被落街曬

明明掛係馬路邊
又多車 又多塵 掛完一日全部都係灰
太陽殺完菌 咪又積返

但曬完個感覺係乾淨好多
唔知點解

棉被入面既棉被太陽直接加熱會膨脹，冬天時可以隔絕更好空氣，令保暖程度增加，同時熱力亦會趕走附係被入面既蟲。

Sorly我太認真

如果係乾淨地方曬咪好，馬路邊得不償失

唔曬完就收起佢等凍天用果時就積左好多菌

我覺得放公園球場會好啲，而家好多屋村都專登裝個架俾人曬被